\begin{titlepage}
    \centering
    UNIVERSITÉ DE SHERBROOKE\\
    Faculté de génie\\
    Département de génie électrique et génie informatique

    \vfill

    {\LARGE \bfseries \scshape Rapport}

    \vfill

    Systèmes informatiques répartis et bases de données\\
    APP2

    \vfill

    Présenté à\\
    Équipe de formateurs de la session S3

    \vfill

    Présenté par\\
    Équipe numéro 14\\
    Cédric Charron, chac0902\\
    Matthieu Daoust, daom2504

    \vfill

    Sherbrooke, 7 octobre 2020
\end{titlepage}
